天水圍黎講邊度有著條食呢?

M記長期呃人著條得半包,唔想次次都問佢地點解唔滿

食牛啦

薯條

茶餐廳下午茶咪有囉

天水圍搵野食
笑大人個口咩

乜野牛?

有時夜晚想食就冇下午茶呢

天水圍D人唔係得樹皮食好撚慘？

玩到咁盡

是但一間茶記都有著條食啦

夜晚有冇薯條嫁?

去大昌買一包
唔使成桶油炸
平底鑊落多少少油煎下煎下都差唔多
平申: 十幾年前試過

屌你平乜撚野申

著你老母